東張西望真係好辣殺

山玻啲清潔工人蛇王都屌

佢地掉入引水道 收左錢唔做野唔屌得 ？

蛇王唔係問題 掉入引水道係重點

唔係話佢地岩
但真係好雞毛蒜皮

收你好多錢咩
有通下條細渠算係咁啦吓話

系

中國路橋工程有限責任公司

將細渠掉去大渠 算係咁？
到第時有事又屌人唔做野

有事都不應屌

蛇王都比人影

收您好多錢？有事又關我事

岩先講沙田乒乓波有下影住個女主持個胸成5秒

有事唔開你事？你唔係住係到？關心社區都唔關心

關*

捉人做媒果集好笑

仲有狙擊個和尚 有咩仇口要咁樣狙擊法